住上水手足應該跳多啲閘 營造到個跳閘風氣

上水咁多大陸人 啲大陸人見到搭車唔洗錢 一定會有樣學樣 有著數仲唔跟住做咩

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

啲大陸人叫到人跳閘 一定心諗：哇 原來可以咁樣免費搭車架 下次走水貨又跳先

拎住一袋二袋水貨點跳

咁睇小啲大陸人 佢地實有方法跳 唔洗錢搭車喎

支持